{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103707",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산복집"
    },
    "text": "釜山福屋 (부산복집)\\n\nソウル松坡区梧琴洞48-16\\n\n和食 , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 140席/部屋:7個 , 35年間愛されてきた福料理専門店、釜山福屋は新鮮な生福だけを使って高品質の福料理を提供している。 シャキシャキと水分の多い大根と新鮮な長ネギ、昆布で煮込んださっぱりしたスープが最高の味を誇る。 釜山服屋はリラックスした雰囲気の室内で顧客にこぢんまりとした食事を提供し、ルーム席が用意されているので家族の集まりにも適している。 釜山福屋は誇らしい名品福料理専門店としての自信を持っており、引き続き愛されるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山福屋の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山福屋はソウル松坡区梧琴洞48-16にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "釜山福屋の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "釜山福屋は和食の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋の席数と個室の数は何ですか？",
            "answer": "釜山福屋には140席があり、個室は7つあります。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋は何年間営業していますか？",
            "answer": "釜山福屋は35年間営業してきました。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "釜山福屋の特徴的な料理は、新鮮な生福を使った高品質の福料理です。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋のスープの味はどうですか？",
            "answer": "釜山福屋のスープは、シャキシャキと水分の多い大根と新鮮な長ネギ、昆布で煮込んださっぱりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋はどんな雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "釜山福屋はリラックスした雰囲気の店内で、こぢんまりとした食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋はどのような集まりに適していますか？",
            "answer": "釜山福屋は家族の集まりにも適しています。"
        },
        {
            "question": "釜山福屋は自信を持っている料理専門店ですか？",
            "answer": "はい、釜山福屋は誇らしい名品福料理専門店として自信を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 341
    }
}